其實林志偉先係國家主席 話開槍就開槍

屌 佢仲惡過習近平 習近平都未叫開實彈槍
林志偉就話ok 絕對係反動分子
要槍斃

推

林大總統

林主席 林總書記啊